[健身撚] 焗香辣芝士雞扒包

用少少鹽，Cayenne pepper ，辣椒粉，孜然粉同欖欖油醃一陣，然後焗爐180度焗熟佢

沙律醬，茄汁，芥辣1:1
Tabasco 唔鐘意食辣可以唔加

將個包開半焗熱，雞扒放芝士焗溶佢

先落一茶匙汁

放生菜蕃茄

G扒

再落多少少汁，咁就完成啦

685kcal, 57P 52C 25F
做gym前隊兩個呢d做pre workout meal, 真係人間一大享受

fat

1

芝士熔咗好正

did you make your own English muffin

米爺徐晃?

係2個加埋700kcal?定一粒就咁癲

好似好正 下次跟你整
Btw 之前買呢隻茄汁唔好食
原本果隻好食d

飲食撚就飲食撚 括健身撚把撚咩 早餐700卡 午餐400卡 咁樣分配咁既餐單無話唔得 但真係9up當秘訣囉

確實係健身減脂餐單

一樣味
但糖低好多，買呢隻ok

兩粒啦

I bought my own English muffin

make is easy

健身撚唔係應該要戒mayonnaise?

我會用Greek yogurt溝mustard代替，味道差唔多

要180焗幾耐？

preworkout 整兩個包不了

實係減脂啦 你重可以一日食一餐重口味1千幾卡既餐單添 你係做到卡路里赤字 但咁樣點9人好咩

你追返城巴之前啲post就知佢做緊咩架啦，Tdee2500 + IF，其實咁食都冇問題呀
同埋佢都冇叫人跟佢咁樣食法，何來點9人呢

我幾時有點9人啊？

我tdee 2500+ ，上次一餐千幾kcal係我行緊omad/
If 20/4喎，大哥你自己唔睇清楚仲沖出黎柒，on99

我一日calories deficit 食2000都講緊每日減-500kcal
收皮啦

佢on撚鳩，香港人壓力大係又屌左先唔係又屌左先

你又講得啱，我又真係冇叫過人跟我食，只係分享我減脂食乜，原全唔明佢做乜9

行緊carb cycling
今日mild carb，低碳高脂我先咁，唔想食牛油果同nuts

是

不過下次等我跟你試下先

tdee2500 咁撚高
我得2000+
師兄幾重幾高

唔好動氣
諗下整咩食仲好，期待睇你除夕元旦食咩好西

試咩鬼
去KFC整返兩桶Hot wings先
做gym做得咁辛苦 梗係要慰勞下自己 己 己 己..

我老豆都由85kg減到69kg啦

168 68kg
但我而家暫時每朝一個鐘hiit
一星期六日

下晝先去gym做weight training
一星期五日加一日cardio
做8-10+動作 4x12
我仲會做abs

最後一日rest day

我平均每日都有行10k到, 2500應該有少冇多

Set好左個新餐單 行碳循環
星期五係high carb day，如果我懶冇煮就同琴日一樣

咁多醬

呢個apps提供既營養價值既野係咪準架?

大把人tdee 2xxx 甚至3xxx kcal 😂

有母女丼

2500+基本上食乜都冇乜所謂
好難過呢個數字

諗得好辛苦
我諗黎緊最後兩個月應該都係咁食

我都未試過碳循環，我見d 人幾推薦，等我試下就知有冇成效

呢個真，雖然咁講，我都盡量食原型食品
希望做到增肌減脂，係睡眠做得最差啫

屌 唔覆

未覆啫 row緊啊
準啊，好多健身達人都用，佢同商品個macros一樣
我以前減脂用佢非常好用，用左真心知道大概自己每日可以食d乜

carb cycling fat loss真心好有效 配合埋if skip早餐又方便 唔駛食咁多細餐

有得嘟barcode多數準 但有啲係人地大約計算create嘅food item就要自己諗清楚

用full fat greek yogurt代替mayo整醬好正
奶香味濃之餘而且係healthy fat營養豐富好多

你d muffin 靚過香港買到個d 好羨慕

點令到雞排唔腥

我見好多健身達人都用，我以前個黑人pt都用

今次都叫做左d功課，希望兩個月內可以落返去10頭

我自己鐘意if skip餐，一餐食多少少，我個人滿足同開心好多

多謝ching，學到野了
我今次叫第一次調高個fat, 除左欖油就唔知邊到食夠
又唔想食牛油果同nuts, 下次會買黎試下

星星師傅教浸淡鹽水

溝出黎，我用好少咋，就算食曬都係6-70kcal

劉定明

好似好正

2500?似bulking
我同你一樣高同重
2000kcal 都唔算瘦得好明顯
不過節食真係好撚難 特別岩岩做完gym

有幅圖好似兩塊麵包包著個頭 有眼有鼻

唔識咩叫健身同減脂不如專心煮下飯仔啦

有冇增肥餐單 認真

High carbs, high fat
每日一杯全糖珍珠奶茶

好

日日食煎炸野，飲珍珠奶茶，0運動
好快就增肥

想健康增肥，增肌
就要做運動，食多過tdee

原先以為你話影到我
原來係的包

都幾似

其實你整得幾有賣相
至少我一睇到件雞扒我已經想食

2500係tdee

我今個月每日食緊1800kcal咋，2000kcal都可以食到好lean, 不過你要好清，我以前都係咁食，
一星期6日gym 90kg—-> 65 kg lean，
不過每次減到某個位，都好想食甜野
最近好鐘意食糖

點睇

我日日炸野 冇運動 日日食甜品
一星期肥1lb都冇

會唔會死

你係咪曬命
肥底表示羨慕

我想肥

搵醫生開胰島素針比你打，包肥

食多啲雌激素
但會不舉

個胃一有位就食最好食埋下午茶+宵夜
高糖+高脂一齊食

食唔落點算 我試過狂食一個月 跟住頂唔順放棄